[久逢甘露] 利物浦 對 拜仁慕尼黑 1

利記又然

屌搞咁撚耐以為咩post名 又係依d閪名

幾點幾號呀樓主

手越位

有十日抖下
希望班文員快啲操起啲態

Topic

聽日轉做車迷一天

名唔重要

老母d波真係冇路捉 失驚無神整球靚到戇鳩ge比你歎

一控一笠靚撚到 岩岩同車個鬼佬一見到我睇精華 好興奮講左d野幫沙拿含

報到

Me2

原來已經打R聯
咁快

lm

聽日預左車頂唔住啦

拜仁同我曼

拜仁 主場無VVD 和到都贏
我曼 輸少當贏

感動既係 終於有cs

今日老母上撚左身
原來老母先係最重要個一個

10日後post名 歐聯拜拜

唔好睇少煙sir

呢場幾睇到老母重要性 換走之後 中場好似亂左好多

K8比之前好左 勤力左 但都幾多甩漏 面對面交失都好幾次

希望車同李城幫到手

難得機會，點解唔把握好d追下得失球

真核

我覺得好牙煙

完全唔知點解對面炒到車4球

其實最重要係打433

bino又係勁撚到癲

只希望唔好又轉番4231，沙拉打中

今日沙拿拉邊明入返中間

要支持軌入前四了

基達=會插花嘅軒

一打中鋒就隱形

食屎啦你

中場最佳組合
bino 老母

咩意思先

但唔可以軒母米

又偷偷反軒

要出法+軒/老

f9果球真係好想佢傳比vvd，雖然作為一個前峰應該係射

高普諗左成個暑假既戰術大師陣，點會咁快收皮

水貨真係冇得傾 邊路有得畀佢走 先係最佳位置 廢中幾時先醒

反而F9真係又愛又恨 d高章波時時有意外驚喜 但又經常簡簡單單波都交失 睇佢唔透

睇緊精工場波精華
利把握力原來算唔錯

啲人又會話您反軒

冇得傳 將軍跑得太快

好喜歡Solanke
如果4231個1係佢應該有機成材

多仔個場串四場差佢
30變33

真 拉邊對團隊有用好多
中鋒位淨係做到finisher

可能係短沙肚痛先唔打4231

軒防守有用得多
而且軒係橫傳啫
唔會兜口兜面交失先

佢有睇住來收歩

唔傳唔緊要
射得咁柒傳比對面龍

傻閪施華對鏝收主力
對屈咪又係收皮
西咸般茅李城贏曬既話
跌落12

算擺啦
東土啊
以轟今年作客概成績
輸少過三球當幫忙啦已經

沙短根本唔應該有正選啦

呢個又係真，好7

一哥對鏝收主力係正常既事

基達今場表現到佢做到嘅嘢
有幾次直線波幾靚
希望可以越戰越勇啦

除左前面三個 其他人平時係咪唔會練射門
一係飛機 一係腳軟 一係單刀射龜 把握好d已經456

洗咁多錢輸比舊東家

佢打反擊同有空位就有作用
佢最勁係比直線

好

下個post荷蘭球王老母

有老母

笑佢柒姐 季中重金過檔
再重磅搶埋個契仔都要輸
屈應該笑到合唔埋口

聽晚鏝然 我地豬獌

Next古烈治 全能到仆街

比波力水幾好，如果謹慎小小就好

中路突破到係傳個腳唔知想點

獌好態到仆街
普巴場場有貨
迪基阿對親利都上身
作客1分偷笑了

木一整番呢個頭先啦

一哥條中場得一個係掂但而家嗌走

老母真核

係德甲打慣冒險傳球

0分係一定

有成十日係咪又去camp

廢中仲話冇壓力

佢地冇brooks差好遠

基達明顯防守要學下點搞 tackle 個d 你睇佢rb拎咁多魯莽紅牌都睇到佢防守唔多店 比d時間佢

60m一定值

佢就係破密集爭咗啲 呢樣仲後生就可以改進
但係佢一定唔係有啲人所講嘅一無是處囉

kingsir話佢可以攞奧斯卡

基達呢場唔錯，傳波仲係唔係好穩但係有番哂跑動搶波直線

望就望廢中咪再放佢係邊
打左兩三場中間就已經好唔少

佢其實先得23歲

利未來發展一定以基達bino做重心

射十七下先入得一球

The Guinea midfielder made more tackles (6) than any other player on the pitch this afternoon

唔係揹件8號可能大家都無咁高期望

三球單刀全炒飛機/省龜
最後靠省中人先入

比佢打返中場適應英超

軒=唔識插花嘅基達

同軒一樣道理

軒>all

聽日24啦
同ox子一樣大

Andy Robertson speaking post-match:

“If there was a point to prove then it was in our dressing room. We were good all over the pitch.

”We have to stay relaxed. There are still 12 games to go. We shouldn‘t be thinking about it [the title]. It will go down to the wire.“ #LFC

反基達嗰啲人去晒邊
尤其是叫佢仆街斷腳死嗰個

佢係有料，係踢唔慣又唔識英文

Ox子嚟咗利進步神速
基達希望都可以咁樣

其實叫邊個球員仆街斷腳死都唔好

邊個?
出黎

懦夫=識插花嘅軒

仆街好似玩緊推理數學題

係 confirmed

屌下咪算使唔使咁咒人

Klopp speaking to @BBCMOTD

“Wijnaldum didn’t sleep in the team hotel last night. He had diarrhoea and vomiting two nights earlier so he couldn’t come to the team hotel.” #LFC

知唔知去邊

James Milner: “Some of the play was mesmerising. We could have scored more. The crowd was immense. Wijnaldum was nowhere to be seen yesterday and then he produces a performance like that!” 🔥

🇪🇸

lomo 成日都又痌又嘔

真係唔明高普 上兩場肯拉邊都會做到今日既效果 但就係死都唔肯

每次老母+邊爐都炒對手咁濟
最佳中場組合唔駛問啦

Here’s Klopp.

“The whole game was good. A difficult game, but we played a really, really good game. Counter-pressing the best from us for a while, which is always a sign for a good game.”

Klopp: “It was just a really, really good game and a deserved three points. We are very self-critical, and it was clear that we were not happy with the last two or three performances.” #LFC

Klopp: We want to play convincing football. They boys did that.

We wanted to show a reaction, that was obvious.

老虎傷好未

我現場睇過茅夫對利
垃圾波 連攻擊都冇
唔作得標準

對西咸同李城呢啲有組織戰略球隊差一班

結論係對曼唔好抱好大期望

未復操

淨係作客獌本身都係好難打啦

fabino CB

公海啲越位post

本來對獌真係守和就夠

潮撐車仔

樹大招風

理黎做乜，成班attention seekers

無期望過場波 期望緊獌個賠率 準備拎曬d利是做情感對衝

Klopp: ”How can you compare a crowd in a 1-1 with Leicester with a 3-0 with Bournemouth? Do you want them to go mad in the 1-1? That‘s just not fair. We are 100 convinced about our supporters. They are outstanding, the other reason we are where we are.“

利子開波前仲話茅夫贏車仔四粒
車仔唔好彩發瘟咋
但我好肯定利主場食硬茅夫

對曼就睇下彩數啦
和都唔差

個波子做乜鳩係咁貼圖

希望沙基利再創傳奇

去完camp又要豬了

嬲呀

49000無聲出了

kayB玩嘢撚狗你地都走入去

係就唔爭在貼埋評述個幅 班on9仔以為手都越

係。。去襯返黎都失分。。想點

而家場波 連中2次楣

望聽日鏝對車 車仔再下一城啦

過左澳門賭錢冇睇
基達bb又撚人？

睇黎富咸同朋友隊都穩降

富咸好似洗唔少錢

Virgil van Dijk completed the most pases (103) in today’s match against Bournemouth - He was also the most accurate passer (96%) to play 45 minutes or more.

Big Virg‘ always great 💪🏻🇳🇱

James勁撚到

睇評分 keita今場都幾高下

Naby Keita had the most tackles (7) in today’s match, as well as winning the most duels (9) in the pitch today.

He’s getting there 🔥

條友返咗荷蘭睇飛燕諾場波之後就病鳩咗
ON99

第三球 比得好靚

SNO 電視台半場直情大大字隻打埋球例出嚟
Hands and arms 唔計 offside
文尼係onside 不過真係得一個腳踭位咁多

公海有人真係中左六合彩

依家嗰post秒速爆1001

假架

張飛似真喎
睇下點

撚狗post又有人信
俾你中六合彩仲會即時上連登咩

ok 原来係假嘅

連登仔真係會

點睇得出假 無追po

仔細啲睇張圖

連登最快爆1001嘅post係咪呢個？😂

張圖舊嘅

啲改圖位專登用紅圈圈哂

Naby Keita
Successfully passes: 88 times (90%)
Key Pass / Assist: 1 time (Salah's goal)
50/50 Challenge won 9 out of 15

反基達嘅仲有咩好講

雖然第一眼睇唔到 我都有lm

仲有1同19兩個1字高低都唔齊

入唔到波 唔係助攻

我都做咗乞兒 我認咗佢

同埋今期係CNY唔係016

成班扮短人

痴撚線，個陣睇到沙拿蹺手都覺得古怪，原來玩呢味

有幾下反擊後半場一野直線傳到salah腳下
J到傻

我以為邊爐最多tackle
點知係基達條黑鳩 仲要七個
點樣嚟

今場邊爐勁撚到

今場企Kop End 好大聲好正

因為利post反番來

長傳好準

玩黎玩去士氣都仲幾好

卡雲尼傷埋
過幾日就對獌

話越位班友炒撚哂車

包皮同尼馬對利就復出
對獌就傷兩件

邊爐呢排真係幾掂

公海無晒弱智清靜晒

明叔真係on9之最

you

「逗住型中場」

啲波舒服到

連登同精壇口徑一致

但老母今年真係勁
前幾埸冇左佢中場打到pat屎咁

季初畀人反得最勁既係邊爐
上季畀人反得最勁係老母
利迷

利迷有咩係唔會反
唔計vvd
呢個柒到仆街都冇人嗲

vvd好似去完camp都病鳩左
老母就愈痾愈勁

尋晚馬貼幾好

好似一班mk仔見有個易恰同學做啲低能嘢，就個個走去扮佢 沙短

反左老虎咁耐都係成日爆

連毒撚文尼都恰沙短

老虎愈反愈廢

都係有個老毛病 成日上前

跟得老虎多，

打拜邊個part佢，vvd停賽

反唔反都垃圾 不過都要提醒下大家
條友好識潛水適當時候出黎想做救世主

應該都係Fabinho
中場出翻Henderson

感動嘅係啲傷兵開始出返

唔想打曼 比曼親手ko

L6仲未得咩
20號先踢啵

原本都以為TAA尋晚正選啦
懦夫仲未復操 可能真係無得出
而且我寧願出Fabinho

老母前一場對李城都有踢

卡雲尼都傷L埋，睇黎獌輸既機會係0呀

PSG咁傷法可以點排陣

保送獌狗

棄歐保聯啦

包皮一個爆撚死班獌啦

Matip好慢
驚佢對獌對住拉狗同屎眼會好狼狽

琴日踢得好勁？

假利

作客打反擊算啦

原來琴晚第一球係雞達傳比米叔助攻，第二球係雞達反搶，第三球係雞達直線 反雞達仲有咩講

由於有超過一周時間備戰拜仁一戰，利物浦將於下周前往西班牙 La Manga 集訓。

PSG作客曼聯前折兩將 保方︰抽籤時所有人以為我們有運

又去camp做乜鳩

次次去完都係成pat屎咁

E班仆街一放假就唔識踢波咁

死廢中自己想去旅行

反搶推進再比直線
佢要再練好預判攔截同反搶，提高workrate

次次效果都好差
英國又痛又濕，西班牙暖啲天氣好啲
一冷一熱咪仲易病，仲要個身體適應左幾日好天再返英國又重新適應

PSG出局啦
無咗尼馬已經第二隊波
仲要無埋卡雲尼
獌計form分分鐘全歐第一

好似上年某隊英超咁,後上入決賽

MK 三箭頭：個傻仔瀨屎冇得出場啊

好似病病地

哥基利連玩具都做埋,屌摩同L6仲有咩作用

L6: team talk
Diu mor.........

點都好過老虎先，起碼聽vvd講

上年個隊亞軍

叫雞囉，成班仆街又屌西屌到腳軟，返嚟又踢到pat屎咁

尋晚短兒後備都冇
係傷左定戰術問題？

有冇人覺得琴晚係今季最爽既一場
轉返433之後成隊正常哂

傷

係
on9廢中
打弱隊想控制場面 明白
但打強隊 連自己最強家波 餓狗搶屎都唔用 真係諗唔明

433明顯係順啲，不過般茅作客9連敗兼傷兵滿營，又唔駛J得太快住

發覺呀樂入咗黎之後
Salah有返少少靈氣

Taa入黎一陣已經覺得無左佢唔得既感覺

而家兩閘質素算好好

個分別係：龍門係ddg

好彩我地兩隻左閘有一個生性
好彩你努力助攻助守我地先有歐聯踢咋
我地真係好擔心屌摩 不務正業 成日掛住搞笑
唔知而家嗌走定痴埋巴西幫到呢

尋日個場又世界級表現

Diu 老母一定要健康！

睇電視上腦

有d泰妹都幾正

之前d人係咁反

好多鬼佬食

Keita 再適應耐d

lomo
Keita bino

十卜有米拿 ox子

係呀 ，秦國出曬名比鬼佬叫雞嫁啦

冇機會啦
過多一個月都接近季尾

J 人妖

有親戚喺灣仔餐廳做，試過招呼一個衣著暴露嘅人，
嗰條友淨係手指指咁指住人地枱嘢食落單，
要佢出聲指明係邊樣嗰陣爆咗把男人聲出黎
嚇到佢成個彈起

有咩好驚 ，去過秦國既都會見過啦

世界級助攻

jelly 有埋軒既能力 ，但佢唔會拖慢 ，佢一搶 個波就會係佢前面 就會爆上去 ，再同交屁 基達 配合

頭廿分鐘 基達做左軒果個位 神係咁後傳 拖慢 ，我全家都diu曬

又扮睇左波

小禁區炒飛機

我老友試過中招啦，去建興食咗個變性人

有番taa 打右閘 有多番條右路了

米拿入番中路衝

綿龍都炒啦

Agger
雖然防守未得
但組織方面幫到好多

100分出來未 出來就好玩

老母 邊 100分 433

基達有料 但適應真係慢左啲

綿龍正情腳軟啦 頂佢 琴晚應該456

牙樂 進攻做得好好啦 ，出波又勁 ，又衝得 ，又試過cut in 射

佢防守係防唔到 沙夏果d

而家+44
鏝+48

唔差好遠

今場綿龍豆後小左 ，沙拿長時間拍右邊 好似比較好

同埋唔好咁hea囉 有時唔追波

所以高普今場遲遲唔換人 想食多一兩粒

鏝今晚俾車仔大炒四球就ok

叫軒 都是痴線佬

果下入埋就正

場都冇得上點適應
有得上都係踢左翼

梨滴巧鬆D

唔關事，不嬲遲換

今場冇睇 ？

識佢老鼠

屁 龍 水
老母
米 軒
啫 馬 邊 樂

有無機會睇到lomo ox bino 三中場

基達尋晚冇助攻，但三個入波都關佢事

agger

有鳩

屌 我又有follow 既

段野睇睇下有啲熟口熟面咁
睇多兩眼 奶奶把聲都出埋黎

又要去集中營，返黎又輸到仆街

用機買唔會出cny

日本零下廿幾度

E D真係你知我知,單眼佬都知,係高普唔知

仆街 我係泰國熱死
同屋企人去

根據 Neil Jones，利物浦領隊高普接受 BBC 嘅 Match of The Day 訪問時表示，琴晚入靚波嘅韋拿杜姆，並冇同球隊一齊住喺酒店。因為佢喺兩日前有腹瀉同埋嘔吐，所以佢唔能夠嚟到球隊所住嘅酒店。

呢家d天氣真係好撚極端
香港尋日仲夏天咁，今日又凍返
芝加哥前排又-40幾度
呢家又到日本
係咪真係就黎明日之後

係就快
一齊死

今晚車仔

未玩夠

利迷泰妹

日本零下廿幾度
日本妹仲頂唔頂到

我懷疑有人曾經向上帝要求垃圾利奪冠
但上帝做唔到先會變成咁極端既天氣

世界末日垃圾利都仲係冇英超

琴晚有冇人睇阿狗,點解阿迂屌得咁勁,嬴波都屌波

Huddersfield都係贏咁少掛

好多泰妹都係利迷

唔似生過仔

原來泰妹都幾正

好多都好正
不輪真定人妖

今晚如果連車都阻唔倒睇黎都係下年是我們的年了

車最近已經作客3連敗，前排作客阿同熱都比人輕鬆贏，今場仲要對鏝，根本唔應該對佢地有期望

同某英超另一球會一樣，成班怨婦

Mr Bean咁

做咩撚呀

曼城熱到cls, 根本當車冇到

聊人隻dup既樣

事實主場出擊邊有對手

主場前排輸過啦

不過宜家鏝當fit姐

可能對話
上帝：利物浦冠軍? 可能要世界末日！

2019？

果然係搞笑高手

我記得有張相ps沙拿換左髮型
好靚仔

變左Tony Parker

水貨新look

點解米拿左閘勁過右閘
明明右腳

因為踢左閘係兩年前既事

Salah

Moreno

會FF轟今晚贏嘅可以早啲瞓
轟上場比人炒4-0
而呢隊波我地琴晚贏3-0
但我地連鏝都贏唔到
即係轟今晚一定比人789

Thank you
Wish u all the best

其實唔難

李城今晚肯定又輸比熱狗啦

諗起歐霸果年啦子
會唔會又係拍廣告

好撚狗

剃鬚既沙拿真係

點解我咁唔惹火 都咁多負皮

屌你問晒全港波衫舖都無得印歐聯
買件衫都煩過西

佢地都知著唔耐

想印球會字

屌你問晒全港波衫鋪都冇得印金章

曼城

歐聯字除非你喺英國好難搵㗎

果陣印個robertson歐聯字都要250

英國有咩
英官網連衫都賣曬

錢唔係重點

唔知
不過club store應該會有掛

上年入到決賽 全套炒到千幾蚊

其實幾靚仔

唉真係煩
而家either印住章先 等球會字
Or印英超算

而家你有錢都買唔返
鬼叫唔補貨

下年先啦
都係打多兩場
今年件衫又唔係特別靚

好靚喎

越望越靚

係
暗紅無得輸

可能係Last一件NB了

下年都係NB

上年個件就真心靚
今年呢件不過不失
特別有領好蝦人著

white pig

呢個世界真係咩人都有

NB咪幾好

我覺得兩件都靚
暗紅真係眼前一亮

公海見到 有冇old news到

知唔知邊到仲有主場細碼

唔係完約咩 ？

有

香港官網？

比利時仔Tielemans過咗李城，今場debut

Fifa妖人

唔睇見今場陣容都唔知, 摩納哥真係成隊拆哂

邊個post咁on9

李城個死球咁勁嘅

李城咁都唔入

禁住熱狗黎屌

利和到李算係咁

放心 最後都係熱狗拎3分

熱狗係唔會和波, 所以只有1個可能性

熱狗今季啲運好到咁，難啲失分

其實我地都係靠-6

痴線，吹埋插水

maguire今場遲早出事

借勢跌都黃

Leecity凖備豬了

係kick到腳

我地果場唔打埋d4231妹波陣點會食唔到李城

因為軒右閘 salah 又冇拉邊

廢中鳩陣

英超球證用屎眼睇波

李城好似起哂機咁

Spurs have now had four players booked for diving in the Premier League this season:

• Lucas Moura
• Danny Rose
• Harry Kane
• Heung-Min Son 🆕

“Son diving again but won’t hear about it because his name’s not Mo Salah.”

A tweet I expect to see repeated many times on my TL after Son just got booked for diving.

買左一舊

英撚球證

李城真係幾勁

tielemans係幾勁

對前六特別勁

勁過基達
身位又有 速度傳波都有

Maddison有冇出

熱狗對李城都咁矛

有，打得唔錯

熱狗對邊隊唔矛

湯根真係幾時都咁矛

睇好佢

英冠仔

李城19好廢

個巴尼斯都好勁

利狗起機聖手？

對利狗 把握力就咁勁
對其他就兩三球都唔入

Barnes

李城個barnes都幾廢

諗咁撚耐

李城可以再廢啲

李城會唔會柒左d

唉 屌你老母

Barnes咁撚廢就咪撚學人獨啦

噢，失守了

少少越位

李城前面幾個都好後生
gray youri madison barnes ndidi
未來李

咁就失

把握好少少就lead住踢啦

冇, 越既係另一個黑人

琴晚文尼都無，呢球又點會有

而家長追下熱鏝
心情會好d

又係並排

未來靠barnes就死得

係得利失分比李城

李城啲把握力

擺妹波陣係抵死既

利記剋星

首回合其實都贏得勉強啦

有無15？

琴日利記有幾球角球都係咁組織
可惜冇球傳到
人地艾力神一腳就傳到

老老實實 冇咩邊個開死波係穩定

係...
鏝都有迪布尼傳呢啲波
我利冇

其實李城都差唔多大換血完
實力都唔錯

迪布尼個招必殺技黎

maguire

但我地開季個幾場都係靠死波贏

其實佢好普通
唔知點解上左位咁解

我地熱刺勁到

我熱又贏

越贂越覺係英人版老虎

英人加分是常識吧

曼城贏得1.3
即係話車嘅易食指數同其他中下遊冇乜分別

頂角球好過老虎

今年好靚wor
V 領係gay佬先著

咁鏝主場打歐洲任何一隊都必定係上盤

下年轉贊助?

讓一球/一球半搵你買

其實對我地個場 把握力唔算勁
真係勁就已經贏左

希望世三上身

我係香港官網買主場加歐聯章
但又無得加球員字
拎出去又話得官方先有球會字
唔通要拎去anfield 先印到
有無手足教下應該點做

我正正面對緊呢個問題

唔知
不過渣打真心幾好
又順眼

頂得咁正

得某隊垃圾先會和李城

琴日VVD輕鬆跑

12m

李城有12碼

mma刺

印得衰？

成班想殺人咁款

mma

vardy

換出嚟炒十二碼

垃圾

on撚9，一換入嚟就射十二碼

華迪

搞撚錯

Diu

身都未熱

on撚9

李城教練好波

Diu 沖涼唔睇

一出黎第一腳就12碼 用下腦啦屌你

射得好差
中間地波

痴撚線，點解換入黎
無乜熱身，又射得咁差

未熱好身叫人上去射12碼

終於揾到個教練癡線過廢中

難怪排下半版

好廢呀vardy

2-0

成班掛住舉手

屌你老母輸埋

垃圾利贏唔到

對強隊唔出華dee，一換出嚟就即刻叫佢射十二碼，個教練同佢好大仇口？

李城咁樣輸多球

有啲似fifa啲劇本波
解極都解唔到圍 俾人入埋
痴撚線

李城手牌其實唔太差
但佩爾

李城廢撚到

屌你老母咁都唔入
究竟有幾離譜

單刀又唔入

個barnes 廢撚到

名

個阿叔

名

仲有摩佬既

個19號
同水貨之前一鳩樣

條女呢

得罪講句失分俾李城果d真係垃圾黎

第一ROUND就要問條女啦

換gray都唔換barnes

李城啲把握力廢到on9

屌，今日好似J完呢個

好撚似睇緊早幾年
著藍衫既利咁

阿伯都J

屌 真係彈到手

利廢撚到對李城都拿唔到3分

個19號

隊隊對住我地都出全力，睇嚟垃圾利真係犯眾憎

李城打獌好似都五五波，不過獌有運/DeGea頂得住

軌唔出韋利安
中場出巴克利

2-1

有撚用咩

曼城都失比李城，根本le D 波一場場

有出佐真奴？

點解人地出啲地波去得咁急
我地嗰啲滴滴仔咁

鏝三分穩了

Thanks正哥

留力打乜？

有冇出Pedro

屌 換人射十二碼個on9仔佩爾都諗得出

yes

實出啦，契仔嚟

可能當張伯倫咁用玩遠射

當打仔用

Sane 留到2nd half 先屈速

有, 同上場比只係出pedro唔出willian

新敢帥

三中堅 三防中

沖完個涼仲輸多咗球

身有屎?
沖咁耐

個barnes

李城D進攻仲好睇過我地

冷手打咗個熱飛機

同我地兩年前一樣
水銀瀉地 但入唔到波

李城真係好勁

又換日本仔出黎搏絕殺

而家先換走barnes

12碼唔入就知冇運行啦

七完

垃圾到

咁樣比人反勢

ndidi

on9 點解可以冇左claim同拳王都冇影響

唔關事啦
就算攻
最尾個隻堅都唔係咁企啦

Son好勁，抵買

前列邊隊垃圾贏唔到李城啊？大聲D!

真係得垃圾先會主場失分俾李城囉唔該

車路士

EVANS走埋上前得佢一個逗後冇可能咁樣標, 肯定係第一戰犯
第2個先係唔知做咩行埋上去既EVANS

鏝城

唔怪得你成日比人負皮

訓教 準備聽日又要返工

熱真係碌下碌下追得好貼
同埋對中下游有一手

唔睇大戰

睇埋先啦

獌熱都追番上黎

仲要傷哂主力都比佢地博到

鏝100%

獌如果唔係上半季咁廢真係爭冠
d人腳勁過我利好多

比清

個下唔截個波 可以點做 轉身同兒子鬥走?
根本幾個企位都有問題

其實李城打得幾好，唔係左邊個班尼斯浪費兩個黃金機會，應該坐和望贏

簡尼話就話入咗十幾粒但係表現都唔係叫好好
冇咗前幾季啲屈機入波

son太carry

歐聯照計多仔高佢地半班 但又唔生性啱啱比人連追3球逼和洩咗到氣

希望車和到

Reddit ban左
咁仲有咩web睇到

呢場city win
盃賽比番車win

作為一個賭仔
睇盤city 好似會失分

換轉情境諗, 呢個唔係李城而係利既防中, 中堅上左去助攻佢唔MARK賽人地前鋒, 第一樣比人屌到開花啦
而且LAST MAN走去標波就幾時都係大忌, 可能佢唔為意EVANS都行埋上去

最強Asian

你望轟贏
不如當睇場戲算
之前好多隊都做到野啦
係利唔爭氣

求人不如求己啦, 鬼叫自己2場鳩陣失4分

代車應承
盃賽比曼贏
換呢場3分

師兄你諗多咗

求sop link

thx

Ching sickball

Thx ching

睇半場算

信呢d真係嘥氣

屌斜恩

鏝今季唔會再失分啦
望自己打好啲好過

話咁快就1-0

250
可以瞓覺

訓得

屌

咁快頂唔住, 痴撚線

250

丁力

我利不賣垃圾

快撚到

456時間鳥

5分鐘都頂唔住

牙朗到底做緊乜鳩

鏝個氣勢強到
冠軍了

789

已完

車唔失波 打反擊都有少少機會.......

世三個邊無左人MARK係咩事

屌迪布尼真係勁到

On9到

雞達個ig
毒到happy birthday to me

係咪可以訓

kepa完全無反應

炒得沙利未

一開就1－0

半場都頂唔到

鏝勁撚到

垃圾車又保送

利同冠軍運真係

今年就算唔係鏝都會係熱

依家得失球係咪輸好遠，假設同分

鏝真係好顛 場場5分鐘內入波

點救呀大少

又唔好咁講 曼城主場都預咗輸啦

鏝個反擊勁到
係阿古路on99

買唔切鏝嬴
1.6一下變1.15......

有無LINK可以SHARE

我地尾場對軌肯定冇咁輕鬆

好似4球

幾下收左皮

而家車仔好似拿波里

屌你成班睇晒右邊唔望左邊

Who is 咸錫

差啲2-0

利記岩布仙尼

阿權

準備456

阿古路

阿古獸

哇 佢帶返轉頭果下好癲！！ 睇到呆左

阿古路真係收得皮

邊個估到佢咁帶

轟條防線

我同哥帥反應一樣

撚到車好似隻狗

456已經好樂觀

哥狗真係針住車左路打

我都入到

軌咁撚多人係禁區有乜用

same

567球不是夢

都好
大炒車都心涼

阿古路 如果球會個態分一半去國家隊就好

唔好了

性感後防線

痴線施華勁撚到

你地笑佢 今場肯定入兩球以上

煙鏟喺轟可以捱到幾耐？

B華對住阿朗素變球王

成班迫尻沙利走 屌你個閪

簡迪冇曬靈氣

燈撚死鏝

點解b華咁勁世界杯咁靜

世三最叻玩呢啲

睇好車仔和波！

我係唔係幻聽，點解聽到allezallezallez

世三

M朗果種廢真係唔講得笑

往死裡打

一陣比你燈中-1唔到但佢小勝一球

唔關事啦, 入左斜恩佢打番o岩位都冇咩野
只係今場鏝真係弱點攻擊車左路

世三好撚勁

567

即入

世三真係好撚屈

cls

世界波

gg

完

燈夠未仆街

車仔做乜撚？。。

鏝抄歌

咁都起到腳

789了

話左

456
痴撚線

熄機訓啦 聽日返工啦

我屌

痴撚線

阿古路=世3

雖然利都係抄波圖

阿古獸真係好撚勁

車仔後防

呢啲波 好睇唔好賭

屌你班友明知燈仲笑阿古

阿一招

阿古獸巔到

屠殺

我想踢波啊

13分鐘就玩完

咁勁 點踢

睇多陣瞓覺了

屌車冇撚用

沙利係咪唔想撈...

古爾圖斯有機救到
雞巴真係唔夠高手短

睇黎季後睇返
禿中一定會後悔借走佳同唔買攻中

根本唔係踢波
係屠殺

利物浦唔會有呢d入波

球會嘅阿古獸好撚癲

曼城拎硬英超

End Game

我想去沖涼，但出黎應該就3-0

同屎獨個球差唔多

2場硬仗贏晒
真冠軍 隊

都好
半場就訓得

Quote返自己先

垃圾利就一定做唔到15分鐘2:0轟
鏝城真係好勁

下場仲要對獌
獌依家又係癲左

買鏝不知幾易收錢

無收起世三 仲想撈既

鏝首 chant 係串鳩利

買左鏝諗住燈下 輕鬆然錢

我地會比轟贏2:0

下個入球好低水

利第3次做聖誕第1但最後拎唔到冠軍

M朗真係廢撚到一個極點

沙利真係曬左kante

一下踢出界

allezallezallez本身都係波圖唱
chant唔係我抄你就你抄我架啦

阿古射得好靚

軒

車版屌摩

Agger路綠燈健康射

阿朗素變咗屌摩咁

真係隨時衰過屌摩

5年得兩球 好似係

暫時睇唔到邊隊可以贏到鏝

開波到而家每一個決定都係錯

獌

3-0

鏝勁撚到咁

456

真

唔會啦

瞓得
on9

笑到仆街

找卡數

可以瞓

每5年一次

陣容同班主投入真係冇得鬥

沖個涼就兩球

四後衛嘅佢真係垃圾

巴克利隻愛狗

笑撚死

又中

送大禮

好撚廢呀大佬

咩話，18分鐘3:0？

真訓得

巴克利愛助攻

利除左全勝無機

巴克利件垃圾

...

屌笑料黎

真係瞓得

屌 成日話做好自己就得
靠自己真係食得屎 望對面遲下派下膠好過啦

barkley

20分鐘3球

用20分鐘就end game

我睇緊d乜？

巴克里打假波

咪玩啦你地
對般矛都硬食4蛋既
點會對佢有期望呀

好在買咗$200主勝

佐真奴唔撚係核心噠波都無掂過

唔撚洗沖，

巴克利骨子裡都係一哥dna

一哥

789啪啪啪
789啪啪啪
789啪啪啪

巴克利不愧為前一哥

勁到咁, 仲有邊隊嬴到鏝啊

屌你3球

靚傳

屌早知賭下波贏錢開心下都好

巴克里一哥間諜

係19分鐘就收工

搵緊衫已經3-0 沖完出黎5-0

痴撚左線

心諗堆熱狗係唔係ON9

依家你隊波只係差利5分
差曼城2分
仲有12輪

但幾個留言都支持曼城

對鏝唔縮=輸多幾球

睇嚟之後曼城會全勝

希望高普長期擺返433沙拉右邊

曼城輕鬆刷得失球

煙蛇又要捉軌了

世三快D走啦

打假波咩on99

獌狗上翻前四

屌你老咪 諗住訓多陣覺睇 點知man city 20分鐘就kill左game

我地得失球都輸10幾條街

睇來聯合軍真係好唔想利拎

有睇緊巴西對德國個感覺

佢地有未來 唔拎冠軍住

理鬼得人啦
自己on9兩場失四分有咩得怨
下年再努力過啦

佢擺明想走 失第一球就係因為佢唔mark人

所以全買鏝勝
主客都照買佢地贏直至季尾

見到班獌係到奶鏝袋底

我覺得唔係鏝城勁 係車今場後防廢
認同請比

巴克利隻死愛狗

講個笑話 指意車路士和man city

下年肯買人先再努力過啦

鏝正式踏上最後直路

蘇斯克查都有嚟睇🤔

下年再努力賣人啦

係5年後

4:0

4-0

咪撚on9
佢前面踢撚到就死
一個過幾個

kepa廢到一個點

DLLM 大屠殺

真係離撚譜 咪鳩踢啦 冇心踢既話

長追熱刺，曼城
下場重注曼聯

發大財

冇衝突

4粒
沙SIR走了

屌 刷得失球

係咪咁撚廢呀

屌你老母 又入

24分鐘 4-0， 好睇

出第一循環嗰陣仲好啦

輕鬆4-0

大家可以回家啦.jpg

6分鐘一球

7:0 叫胡

係咪搞緊笑

咩話 40比零

拉隊走人算啦

嘩屌你老母

車花式自殺

好唔好意思呀 24分鐘4:0
雖然想曼城失分但睇到好爽

10粒不是夢

屌 唔係文尼撞柱 都唔使敗走曼城

死撚開啦垃圾車

主其他不是夢

又成班內鬼搞沙里

性感後防

琴日刷唔到得失球
人地今日係咁入

咁搞法40:0了

歐聯出局啦屌

Why not both

到底巴克利既存在價值係邊 ?

中龍就入

痴線
睇一幕如二傳
就四比零

冇睇開波以為踢緊護級隊

而家有d花生mode想鏝繼續炒, 10:0 thanks

鏝5射4中4入球
kepa

沖完出黎應該6-0

巴克利好開心

廢中仲話我地失分少過鏝無壓力
你見到隊咁既鏝你覺得keep到果3分差距？

係
反正得失球都唔洗追

無加啦,自從上季後英超都大結局左好耐啦

依家都4球 下半場會唔會8球

7000萬龍出來搞笑？

笑話一則 巴克利排係高華錫前面

又唔係好關佢事wor

唉...留力歐聯啦

呢一下就知道神秘力量已經用完

屌你投降都係當3-0渣

下場畀獌復埋仇連3分都無埋

下下射龜咁射

快D扯白旗啦

係冇運
鏝就中柱彈入 我地就彈出

啱啱呢球落地慢到仆街

屌你老母 車狗死屎啦

4球有3球都無得救

算啦 就算我地贏到李城west ham都唔會贏到冠軍

下下hi到波皮入

一望到d得失球就覺得好絕望

世三好橙

巴克利躝啦屌

勁龍救單刀

有球必應黃大仙

車班勝利球迷又要叫煙狗同埋迷干daddy了

車狗班仆街當一個拎過英超ge領隊都垃圾

人唔笑狗都吠 知干地好未

又做攔路虎

即刻補幾千鏝冠軍先

第二球 救到就好恐怖
第三球 無得救
第四球 落地慢 但球速快 遮左線 (企位錯啦可以當)

軌做乜鳩。。。

再多4分好好多

點解高華錫冇得出
佐真奴 巴克利反而有

Kante d青春就咁浪費

睇完琴晚啲把握力
再望下鏝好似射親都有威脅
就知道得失球凍過水

應該7-8粒左右

今季連鬥得失球嘅機會都冇

唉 投降啦唔踢啦
比返英超冠軍鏝啦

球員次次叛亂
阿巴都企係球員一邊

搞度風氣比較差

世三真係好撚勁 成隊軌踢佢一個

根本唔同LEVEL

一場就由4球球差變到8/更多

完場之後世三正式宣布加盟皇馬 垃圾車踢返歐霸盃

干地最錯係長擺世3正前, 但搞成咁主要都係當時成隊前鋒得女人達個垃圾

燈到你呢

19-20都係NB
20-21就唔知了

幫鏝刷得失球
破紀錄買個垃圾龍返黎

真，唔同level

車憎利憎到呢
歐聯位三隊差一分都要送三分俾鏝
連得失球都幫人刷埋

唔係有銀河唯一咩

本身有一分抵消得失球
但比條廢中自毀長城

25分4球 cls..

諗多左啦

斜恩咁撚獨

唉 望到鏝城個陣
就知道無可能夠人鬥

仲有係為左就契仔 將世一防中推上前

係鏝城真係勁

曼城勁在仲有進步，冇顧步自封，d前場逼搶勁到爆，成個陣線壓到好前，心服口服

依家隊車 係全年最弱一刻

岩岩被般茅4-0
希古恩又岩岩來

到我地打果陣 應該唔同哂..........

人地鏝就用支出打飛機
你利狗高層就用收入打飛機
根本望既野都唔同

死攬佐真奴都夠7 世三走埋 車就要重建啦

銀河唯一都係季中先入, 而且入球能力都係唔掂
換左沙利都係頂唔順佢同女人達擺係世3打正前直到借斜恩

鏝已經開始留力

踢25分鐘就開始養生波

鳩猜啦

暫時 下場打的曼聯係全年最高的一刻......

將世一防中推前既係沙利唔係干地

廢中學嘢啦 利記主場入唔入到車狗4粒

我記得上季下半季打鏝果場車又係散步

干地是無辜的

到我地對車個場 就會全拿最勁一刻
隊隊留力對我地利物浦

都好既 希望佢歐聯行遠啲
我真心認為利要棄歐聯啦

好正路⋯⋯佢地打多我地一場

Btw 獌狗輕鬆上前四

如果有巴克利咁送禮法應該有一球嘅

屌你

屌你老母車仔條中場線錯配得好勁

一哥精神, 到時會一腳射死我地

射返反方向都唔易射
我地會炒

B wa又係r撚哂頭
明明不嬲勁到仆街
30m去左鏝冇人爭

屌，史達0 真係好勁

惟一嘅希望 半場未到已經夢醒
鏝剩低肯定贏晒

佢世盃果時比班葡迷屌到化喎

一哥又係仆街黎
對鏝城收起兩個主力 又不設防咁
對利狗又守到天衣無縫

都係訓先
開始悶

上季都係廢 今季先大爆發

到我地打車狗
佢地出晒力 一定

冇啦，求其鳩猜到完場

一齊估下會唔會4:0到完場

哥帥真係將呢批人 全部升一個lv

做好自己啦，重有R 聯又開始，利都唔知頂唔頂得順

睇鏝踢波真係享受，水銀瀉地

之前睇佢踢摩納哥對鏝城撚狗咁撚

當丁力都識用,你就知,佢係CLS

轉會 仲黎得切

放棄R聯啦
撚夠踢咩
中堅冇人
左右閘冇人
前面三個都冇人

睇人地後場鳩猜係完全唔會擔心

個個都好鬆容咁

根本兩回事，鏝一係就傳到open goal,一係就靚遠射，我地兩樣都冇

唔好咁講,其實好多隊已經幫哂利記
水晶宮,李城,卡素
根本係利唔撚爭氣,冇得怪人
本黎係可以拋開

希古恩依腳唔錯

車仔個樣已經想收工

諗起話ibe勁過佢果班

醫歐聯4個位已定

車同阿踢歐霸

佐真奴啲決定慢到 意甲有邊個黎英超係打得番同一個水平

西瓜真係有啲功架

試下比ibe ojo佢

斜恩係有d貨仔賣

咁鍾意睇,轉會冇人阻你

斜恩?

射得好靚
甘草米救得仲靚

樂觀咁諗 2月比晒時間你做心理準備

所以其實唔到你唔服，Klopp 都做到，但哥帥真係有料，迫到咁高水平先攞到英超

水貨 艾利臣

惡撚到
人地鐘意睇都唔俾

好彩哥狗唔太識教後防炸,如果唔係真係提早英超大結局

甘草米靚仔好多

得返兩場啫
ok嘅

1001

沙拿辛唔計

瞓